$4.5入左批菜心

想問下止賺同止蝕位

食曬佢！

你果批唔係實股黎, 只係輪, 輸時間值都輸撚死你

樓主想put定call先？